屌你老母黑警而加用撚盡濫權，完全冇後果，我地點先反擊到

好撚無助，好撚大陸，好撚垃圾呀呢個社會